我個frd就嚟轉校讀藝術,我應該點做?

佢好鍾意VA依一科
而且話畢業之後都想晝畫
我聽到佢話想轉校嗰陣都嚇親
佢話如果我好唔想佢走嘅話佢就唔會轉
我心入面係好唔想但係又怕會耽誤佢嘅前途…
佢又唔多用手機好難同佢keep到聯絡…
如果我叫佢唔好轉會唔會好仆街?

支持佢啦
係香港讀art要好大勇氣

Gay?

轉左校就唔可以做朋友啦咩

同佢講"可唔可以為咗我唔好走"

兩個都係男but no hehe

我都唔想影響佢前途…
但係返學冇得見基本上都唔會點搵到佢
佢屋企好少比佢用手機